PS4隻Spider man中既Peter似Andrew Garfield定Tom Holland多d？

應該用andrew做藍本

John Bubniak黎